GEM : 咩叫射精男呀?

睇左大J咁多條片 都唔知原來大J識GEM GEM好正

其實大J 靠咩搵食

佢D youtube片又唔係真係算得好紅(比起達哥)

youtube片紅過達哥啦

全港最多人訂閱巴YOUTUBER都搵唔到食 其他人摺得啦

都係紅唔紅依個問題好難定義

至少我公司女同事都知邊個係達哥,但大J 真係好少人知

雖然唔可以用依方面評定佢紅唔紅

你個圈子識達哥多姐
youtube view最實際

大j target係一班小學雞
你同事唔識係好正常

甘大丁尐TaRGeT米姐系連登囝o羅？

唔好講到好似要批評大J 咁,佢都有賣點

大J去日本旅行D片我都有睇下

但佢打機果D真係唔想睇, 一來已經愈來愈覺得手機game無聊
二來就算佢打LOL, 我唔好去睇faker, nightblue3, toyz

打其他game 又有達哥兩儀阿東

阿燦都講 百貨應百客

大J打機片先係吸小學雞 所以另外整個打機CHANNEL FOR班小學雞 50萬訂閱梗係咩人都有 有咩可能50萬都係小學雞 或者佔9成小學雞 用下個腦諗下都知冇可能

利申:成日睇但從不訂閱 佢D片太雜

條片上左熱門

豆漿就豆漿啦，豆奶，垃圾蝗語，豆你老母咩！

唔係兩樣野黎咩

豆奶又蝗語 ？

維他豆奶我講左十幾年

大大聲笑左出黎

豆漿同豆係兩樣野黎

今次唔撚撐啦，係我錯，一見到瘋蝗將就唔理咁多屌左先！

你要驗下個腦

咪撚po條垃圾上黎啦

好撚本土

係到話自己想開新channel 分清楚d片
話放係50萬收多d定新channel收多d
兩邊一齊收咪最多囉

其實應該影響不大 我諗好多人都唔鍾意睇大j打機

屌 豆漿同豆奶兩樣野黎架

佢D打機片真係唔太吸引 反而我覺得vlog唔錯

圍她逗奶

又一證明連登仔質素....

維他豆漿

好7

媽呀
好多小學雞呀
話有睇大J都算
仲分析邊類片比較好睇
食撚屎啦 所有睇大j片嘅小學雞

GEM已經搞到要拍大j啲片

你似小學雞多D WOR

唔撚係呀 前高登過街老鼠
放係連登竟然冇人屌？
D人仲要有follow開扮到冇睇過先好笑

咁鍾意屌高登過街老鼠死返高登屌

大J呢d垃圾就係用黎吸引你呢d低質觀眾

佢啲打機片悶到

屌你班小學雞知唔知佢點上位呀

大j 市場係小學到初中果班垃圾小學雞 緊係多人睇

唔怪得高登成日話連登最多小學雞

臭雞

屌你老母 睇大j仲講得出
笑撚死人咩

樓主 個post人少少好快手走啦

大J？ 邊撚個阿 ？

物以類聚

2條垃圾死唔斷氣
D片根本冇人想睇

見到豆漿豆奶comment大笑咗

2條臭畜有咩好講

豆漿同豆奶兩回事黎喎師兄

高級打手

負皮上一頁啦好嘛

好奇怪既配搭

都係幫下個friend啫唔明有咩問題

咩叫射精男呀？

證明近墨者黑

叫得郁gem
就咁請個土炮濕鳩youtuber都幾萬啦

點解大丁channel無咗一開始飲五加皮涼茶條片

邊撚個大J

認真 有無人覺得條片個呀gem正番 好過呢幾年d奇怪look

做咩幫佢宣傳
見到都唔開胃

其實漿真人係唔西 利申 算係識佢

有冇人知呀gem對波去左邊

唔好癲啦
達哥不斷賣廣告證明圈子更廣

之前啲人話連登多小學生我都唔撚信 依家真係事實證明俾我睇

多人識達哥唔代表達哥youtube片紅d喎
你問下識達哥既有幾多個會睇佢youtube片？

成條片冇一個人識 邊個黎

垃圾加垃圾簡直係完美

兩個負皮王

大佬呀， 既然多人識仲理youtube view數嚟做乜
我拍廣告拍戲收錢仲實際啦

感覺佢點都有d家底
見識過屋企有家底有樓 有車
打份輕鬆工 萬幾二萬
照生活唔錯

總覺得家業夠 買收息股
唔大使 有份保險定住
無行差踏錯 基本上安安樂樂
所以都唔好以一個人的收入
行為 去睇一個人 有唔有錢

我無錢
但遲d會有

係原本嘅GEM